經歷過港英時代既人根本俾人清洗緊

每日百五個再俾公屋佢地產卵 再用高地價手段等你買唔到樓 冇得生仔斷你後代 然後再喺教育入手 再過多二三十年就冇哂呢批人

加埋五毛不停宣揚香港有幾差,叫人唔好生仔,仇恨父母,分化唔同階層

邊個奶共或者買蚑那貨就係敵人